點解成日有人屌地產/保險狗，冇人屌街邊d捐錢狗？

地產佬都話幫你搞掂單deal 真係買間單位返黎，
買保險至少都叫做有份野保障下 起碼唔係昆鳩你先

街邊個班乜撚救救海豚救救鯊魚幫下老人家
我屌你啦！
呢d真係100%明呃，同敦倫金差無撚幾，有朋友做過一排話有人捐錢有佣抽，上線又有得拆數，一層一層拆上拆，
我聽完當堂o撚曬嘴，當你捐1000蚊出去最終都唔知有冇5蚊真係益條海豚
搵d老人家坐住輪椅出黎做個d又係一鳩樣 仲仆街
家下香港地真係周街騙徒
真係有心捐 幫人既真係了解多d先

收嗲啦你認真post

呃正評

因為可以隨時取消 同埋金額細

唔似得保險佬食足你一世

果陣時我去做果啲樓花仔
咁岩隔離有個MK妹做緊咩紅十字 唔知乜柒野捐錢
咪撩下佢吹水
佢就係exactly樓主講果啲抽水
佢話 人地唔可以告佢欺騙
因為佢地手揸果本簿呢 有一頁係個pie chart有寫啲資金點分配同運用
屌佢老母成95%用喺人力資源到

但佢呢d明呃錢wo ching

平時行街見到真係無乜野，聽完先知咁黑暗

行政費佔左6到7成，一定唔會捐

點止